csl.廢咗係有原因 一齊屌爆佢

近排CMHK網速咁快, 我翻查過資料, 原來CNHK依家係租緊csl. 頻譜, 咁csl.係咪玩野？
搞到自己廢咗, 唔通我地要被迫轉CMHK？
請CMHK同csl.客戶講下自己心得

邊度可以睇啲資料

x2

通訊事務局

cmhk租csl 3g
4g佢自己

樓豬直線讚cmhk快左好多

Csl最好用

cmhk 係廢既

岩岩簽完約可以點走

用緊佢4G,真係好伏。

冇得走 簽咗幾多個月？

原本你用咩台？

3轉左過嚟，地鐵上網更屎

垃圾cmhk

但中移好似已經拎到3g頻譜 真係唔知會租到幾時

用1010喇

大家都是csl, 不用分那麼細

唔使link 啦
前$68lite中移客話你知初期中移動係連網連機租pccvv

地鐵九龍塘到金鐘
返工時間一定上唔到

地鐵一樣收得很差

講左咁多年CSL係廢都仲join

1010係csl VIP版
cmhk 係csl 租客

收到先有priority分
1010都收唔撚到

1010地鐵一樣收唔到

我有同事岩岩轉csl 4g平plan
我自己舊客貴plan
有明顯差別

伏台

屌 CSL 係荔枝角whatsapp send相 send撚到九龍塘火車月台先send得出
觀塘線長期load空氣

由荃灣西到觀塘 一粒字都load唔撚到

有邊間4g 地鐵收得好？

一入藍田就收唔到，更加唔好講咩油塘北角，我去撚到銅鑼灣先收得返
利申：由One2three年代已經用緊 過渡到csl沒有更衰只有更衰

Csl,朝朝永遠由荔景去太子都上唔到，跟住轉車去觀塘，可以不停load load load,去到九龍灣先有得上返網。

而家仲要一時時自己彈返落3G

自己廢賴咩人

本身都係垃圾

無錯，1010 都廢左啦

Smartone好少少

西鐵九龍塘去到元朗站都load 空氣

係咪地鐵全線load空氣？請CSL.用戶留言

藍田死位，我smartone都唔得

年幾前都仲ok, 依排係好彩得閒收到whatsapp，其他時間就與世隔絕

想轉 係咪smartone最好？定3?
全港覆蓋範圍最廣係邊間？

自己用緊3，好少話完全上唔到網

成撚日話有信號但根本上唔到網 仲要捱多年...

用CSL 番工時間係藍色線 上網都好暢

廢左好耐啦 又收得差

收工金鐘返將軍澳, 中間只有北角果段100米直路 & 調景嶺之後先load得到....

利申: 1010

仲以為你話中間只有果段100米直路load唔到

Csl.用戶忍唔住留言 返工時間中環到銅鑼灣乜9都收唔到

返工放工都係啦，最想用嘅時候就收咗皮
利申：轉咗數字台，唔係快就起碼唔會load空氣

其實地鐵有邊間真係收到

3堅好？

基本上唔只地鐵，室內一樣出事

點解我用咩事都無

Smt 返工放工 觀塘線長期好暢順上網

遲d 777 話港鐵全wifi

個個台都有盲點
係睇地區多d既姐

3同smt係地鐵4g收得差會自動落返3g上網
垃圾csl 4g收唔到要手動校如果唔係會load空氣

我都啱啱6月簽1010兩年拎咗128GBi7＋丶之後中環，北角，將軍澳，機場，尖沙咀長期收1-2格，打上去小爆佢，依家話可以取消合約放我走

客數量問題，csl客多咪冇resources 上唔到。
不嬲地鐵收爆架， load空氣之ma.
所以非上班時間地鐵仲算收到少少，返工時間真係接近癱瘓。

柴灣開車去中環㫁3次電話

3，4年前csl唔多人用
個陣真係好快

依家多左人用
就差d

但整體都算好好

Btw CMHK 呢年就兩單全港斷網。都係柒下柒下

用地鐵同隧道比係冇意思
因為infrastructure都唔係電訊公司自己network

Btw 1010公司收爆50Mb/s
屋企得兩格15Mb/s

Sun mobile 呢？

太子站又係會無啦啦收唔到 玩緊online game都要停

太子 旺角係重災區 成日無啦啦會死

地鐵ok, 地面有啲位會收唔到，好似觀塘繞道近彩虹同觀塘麵粉廠例斷

Csl用左好多年 但愈黎愈慢

今次約滿終於忍唔住轉左。

smt港鐵暫時係最穩定

客少嘛

宜家csl好撚柒廢

你唔洗講都知 呢個係公認ga

csl 4g喺地鐵真係垃撚圾

唔係每個月都交$18 隧道費咩？

d infrastructure咁撚差既？

得個收字 唔知D錢去咗邊

咪係，人人都要焗俾$18，幾撚多錢呀，落左咩人袋？

csl表示：個個都收18蚊，唔通個個都想收18蚊咩？

你估真係鋪哂光纖咩，又咪係揀間電訊商，擺個插sim卡router既

咪一樣會遇到上唔到網既情況

之前用 lumia 950 , 鰂魚涌 灣仔 太子 load 空氣
換咗 Nokia 8, 全程都正常

冇轉 plan 冇換卡

用緊 CSL 10gb 家庭plan

跟住嗰間電訊商叫csl.

其實都係得幾個站load空氣

用緊3 288$ 6gb, 諗緊轉唔轉去1010好
最貴實無死？

其實間間都有啲位收得好有啲位收得唔好，搵間平就算啦

唔係窮到無飯開的話，係唔會用中移動既

你老味啦 CMHK咁叫快? 訓撚醒未呀你

唔搭地鐵
csl真係唔錯

我用緊csl
明明4G收爆5格都可以上唔到網
Youtube睇唔到load網頁好似2G咁

話時話點解家陣既3G好似慢過以前咁多

的確係

仆街，早兩日打黎話幫舊客仔轉316個無限plan，我仲應承左，而家要2019先有得解約

平就係，收咁貴要就住就住用好on9

so sad...

真係好撚垃圾

我收爆格係地鐵月台都係得1.04Mbps 笑撚死人咩

真係好撚廢
搭地鐵永遠上唔到網 連wtsapp都收唔到

csl轉smartone
開心使用中
過左6gb fup 速度都仲好快

smt再比人吹捧好快變到csl咁

如果斷VPN呢？都係咁慢？

下？地鐵入面呢？

好快 啱喘坑口站30幾mb

rsrp -115同人講慢 笑大人個口咩
-115干擾大d已經用唔到

VPN係IOS個ADBLOCK, 唔會有影響

都好難會好似支那華為咁，話哂全港電訊商得SMT係用緊瑞典愛立信

愛立信集團（瑞典語：Telefonaktiebolaget L. M. Ericsson），在台灣原譯為易利信，是瑞典電信設備製造商，總部坐落於瑞典斯德哥爾摩西北部的希斯塔科學城 。

csl 係地鐵一人多就上唔到網 係咪我問題

CSL之外表現最好係唔係SMT?
咁HKBN呢,好似都係用緊SMT條線,但會唔會差D

Csl mtr可以完全收唔到 1月約滿會走

繼續吹

我都知你老母係女人

4.5g 係咪smt>3>csl>others?

睇地區啦～

九龍區

真係癈左好多 前幾年搭地鐵都用得好順
fb youtube完全無問題
但依家wtsap連發個text都發唔到出去

九龍區就應該係

成日搞到我打打下online game斷線, 輸咗

SMT閪公司狗也不屌

csl個auto wifi好垃圾 又成日自動連 可以點搞

其實唔只地鐵

del左佢囉，佢d wifi有好多都係連到用唔到

🤬🤬🤬而家廢到連clash royale都連唔到

你自己企係個幾乎收唔到既位 跟住話人好慢

所以就去屌華為台

你搭地鐵果陣會行黎行去搵位收訊號 ?

我係直頭放棄...

有用家係1100～1300呢段時間，有信號但上唔到網

csl 九龍塘一定上唔到, 收幾格4G, load 空氣

講真 唔係打手
但真係想講句 你全日搭地鐵呀？
收唔到果一陣姐 你真係果一陣好緊要
你就唔會簡搭地鐵啦
地鐵收得差就梗啦
咁叉多人同時用
俾條10G你 都塞車啦
何況電話？

問題係全香港人個個月俾十幾蚊隧道費，唔係用黎做網絡既mantenience 同enhancement咩，依家mulfunction喇喎，d錢用左去邊？

你覺得果個所謂既隧道牌照費
係咪真係用黎整果樣野？
都係果句啦 你計計條數
當你果個鐵路區段既骨幹癲到有10G
你計番部車1下車咗幾百人full load
每人分到幾多？
有冇諗過人地如果要搞 得收車果2個幾3個鐘搞
搞得幾多？
以我所知 C記好似用咗成年先搞掂旺角同埋銅記
理性討論 我唔係撐某公司
只係覺得諗得深入少少
你C記過曬去smt又點 到時咪又係到smt load空氣

好難想像2017年香港嘅通訊網絡仲係咁廢

佢仲話第一間上5G

十幾蚊隧道費 事實上係MTR 收既

其實室外人仔好快 只不過mtr成日收唔到

完全無問題

csl全部4G快
同埋csl同3, smt, cmhk比，已經比較好

好條撚

原來如此
心諗做咩呢排入地鐵上到網o既

利申 cmhk垃圾限速plan

108嗰個？

咁其他地方呢？
你住地鐵站？

理性討論

出街既話唔會無時無刻都拎到部電話上網，但搭狗鐵既時候大部分人都係做低頭族上網、煲劇架啦，csl係狗鐵load空氣對呢班人係咪好大影響先？

狗鐵係香港大部分人使用既公共交通工具，每個月超過14萬人次搭狗鐵，係公司同屋企可以用固網放出黎既wifi，流動通訊收唔到影響唔大喎，但係狗鐵你有冇得用固網放出黎既wifi先？

每日都唔只啦14萬

那 理性討論 我本來4G CSL用左成十年的貴PLAN黎

依家轉左SMT坐地鐵睇住D人LOAD空氣我就睇TWITCH直播真係好撚爽

認真你地千奇咪撚轉過黎SHARE我D網速

屌，睇港鐵網漏左睇單位，係以千人計，即係14萬再加多3個0先岩，係接近1億4千萬人次一個月

應該係
不過我n年前跟開 仲係80蚊一個月

你係個個站都收到？

我今日彩虹>九龍塘 得九龍塘唔得
其實都唔多得 但我以前入地鐵係同斷網無分別

以前係one2free果陣好正
一比PCCW收購左就公廁一樣